(非打手)到底窮到咩地步先會拍呢啲廣告

依張又點睇

佩服佩服